BMW M2 VS CLA45

2016年BMW M2 棍 行左11000KM 賣62萬
2014年 CLA45 MB 行左 40000KM 賣38萬
3年後你地覺得邊部會輸少D?

M2 完

3年後架CLA45有8年車齡 邊個接手邊個學整車

買得呢D用黎玩嘅車就唔好考慮貶值率喇
要計住個貶值率去揀車不如唔好買
講好玩程度一定係M2唔洗講
但係M2一定輸得勁過CLA

cla45比人撚到牛肺再賣比你

一定係揀M2, CLA個人覺得唔差但俾人玩到mk曬，加上M2一定好玩過CLA

M2 for sure

加多少少上lci 盞頭尾燈都靚好多

m2 mt點樣會輸得勁過cla

加多少少 上m2 competition

加多少少買遲啲出嘅m2 cs

加多少少 買遲啲出既m8

棍仔如果遇到有心人買 分分鐘仲靚價過自動波

加多少少買M760Li

加多少少請個司機

識揀都知m2啦
包你武內樹都變托海

唔爭在加多少少上Phantom

負皮嗰D應該冇乜留意BMW
依家M2 Competition新車先貴過之前舊M2新車價十萬鬆D
但係講緊用M4副引擎，新車落地點都會跌價，M2一定跟住跌囉，因為佢地個Spec始終就有差距，M2 Competition三年後始終會跌落60-70零萬呢D位，唔通到時普通M2又賣同價？差距起碼10-20萬啦。CLA個價呢幾年企得幾硬有眼睇，新款出埋都係咁硬，同埋二手價跌到咁上下係開始會停，3年後M2跌20萬，唔通到時CLA45十零萬買到？
用下個腦都知M2一定跌得勁D。

唔信你咪睇下三年後邊個輸得多囉

再講依家M2二手盤根本多到冇人接，有排佢跌，賣M2換Competition版嘅大有人在，個個都覺得Competition先算堅M，又有M凳，標準配置就有頭六尾四鮑魚，連M4都冇，最重要係Engine用M4嗰副。

聽連登9up大師講就真係仆街

正常都係M2輸得多D
CLA實有班MK要 頂住個市
不過要我揀我一定揀要M2 玩呢d車計眨值做乜撚
洗唔洗計埋油費

好玩最緊要

新車落地點都會跌價

啱先朋友架M2c先有人開高過原價十萬買